 inciso seis expedir notificações nos procedimentos administrativos de sua competência requisitando informações e documentos para instruí los na forma da lei complementar respectiva inciso sete exercer o controle externo da atividade policial na forma da lei complementar mencionada no artigo anterior inciso oito requisitar diligências investigatórias e a instauração de inquérito policial  